大家都是支持香港隊，不要分化，不要指責，不要割席

林鄭在偷笑呀

幫推